［尋人］請問有冇認識連登會員編號 #343嘅人？

你好，我會員編號係#343520（343我愛你），我認為我地之間係有特別嘅緣份，佢將會係我嘅終生伴侶，希望有認識呢位會員嘅人提供一下消息，大恩不言謝！！

幫推

感謝，眾裡尋她千百度！

三十幾萬咁撚後
死咗都唔抵可憐啦

我呢個ac係為佢而開。

死咗未都唔知

推

咪扮推

多謝你，如果搵到我會請你去飲。

原來樓主啱啱先甩P

你老母。

冇可能，我地之間仲有愛。

做好人幫你推

搵唔到佢，將就下我，OK? 🥺🥺

幫push

性別不合。

十卜樓主

逆蛇始終都係一個善人🙏🏻

拿卡B你唔要我了

逆仔好男人嫁得過

你邊位。

推 唔可以比佢沉。

你sp

Which one?

好大風，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三個月，每秒都有諗起你。我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇。

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

推呀

屌冇人理

未夾又知不合🥺🥺🥺

你係男人。

呢個係好嚴重嘅指控，我會考慮告你誹謗。

Pin邊句。

好。

你都係？🥺🥺🥺

唔關你事。

我pin過#36的，後尾轉返。

如果佢有j 點算

呢啲嘢之後再講，重點要搵到佢先。

米癲啦。

點解對禾咁差🥺🥺🥺

你不配。

我係認真㗎，俾次機會？🥺🥺

要用錢買，咁冇意思。

你好無聊

點解咁講？

Gay ok?😅

你一定唔ok

扮推 我屌你老母

Why??iam343memberwo

你跟蹤我？

Noneed😅😅

我好用力推架 而家都有推架

收嗲啦弱智

連編號都抄？

幫你推又唔撚要 痴撚線架

抄乜鳩？

343 is mine.

Dunbesilly
Thousandofpplareusing 343😅😅😅

但只有我是520。

Itdoesntmean343isyours

你都係我嘅。

你係第一個幫到手嘅手足

吊奶星，男人黎，柒左，拉。

拉，屌你，想害死人咩。

推
#343 等佢見到

咁1520咪要屌連尼住屎忽？

拉，冷處理。

拉。冷處理。

拉

#343
好凍，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三日，每秒都有諗起你。我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇。

曾經有一段真摯的愛情擺喺我眼前，我冇去珍惜，等到失去左先至後悔莫及，塵世間最痛苦嘅事莫過於此，如果上天能夠比我一個重新嚟過嘅機會，我希望可以對嗰個女仔講：「我愛你」，如果一定要為呢段愛加一個期限的話，我希望係...... 一萬年。

有啲嘢你已經講得好明顯，我都唔知點解我仲會繼續死纏爛打，可能因為我太耐冇咁鍾意過一個人。可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

你係咪唔識字？

老花呀禾

幫推，呢啲嘢係緣份來，樓豬唔可以甘易放棄

加油豬喔樓豬

你黎m量正常返未？

我有新歡了。

男人唔會有

甘快？

會員編號#343964

我有仔，你彈開吧
#343先是你的

原來你基嘅。

吹牙？

343巴打入來同拿卡做愛未

典解無人推？？應該幫樓主搵珍愛

幫推，上熱門

推！！！！

代樓豬講，
#343
好凍，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三日，每秒都有諗起你。我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇。

曾經有一段真摯的愛情擺喺我眼前，我冇去珍惜，等到失去左先至後悔莫及，塵世間最痛苦嘅事莫過於此，如果上天能夠比我一個重新嚟過嘅機會，我希望可以對嗰個女仔講：「我愛你」，如果一定要為呢段愛加一個期限的話，我希望係...... 一萬年。

有啲嘢你已經講得好明顯，我都唔知點解我仲會繼續死纏爛打，可能因為我太耐冇咁鍾意過一個人。可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。
0
1

#343
樓豬日：好凍，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三日，每秒都有諗起你。我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇。

曾經有一段真摯的愛情擺喺我眼前，我冇去珍惜，等到失去左先至後悔莫及，塵世間最痛苦嘅事莫過於此，如果上天能夠比我一個重新嚟過嘅機會，我希望可以對嗰個女仔講：「我愛你」，如果一定要為呢段愛加一個期限的話，我希望係...... 一萬年。

有啲嘢你已經講得好明顯，我都唔知點解我仲會繼續死纏爛打，可能因為我太耐冇咁鍾意過一個人。可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

#343
樓豬日：好凍，#343頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三日，每秒都有諗起你。我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇。

曾經有一段真摯的愛情擺喺我眼前，我冇去珍惜，等到失去左先至後悔莫及，塵世間最痛苦嘅事莫過於此，如果上天能夠比我一個重新嚟過嘅機會，我希望可以對嗰個女仔講：「我愛你」，如果一定要為呢段愛加一個期限的話，我希望係...... 一萬年。

有啲嘢你已經講得好明顯，我都唔知點解我仲會繼續死纏爛打，可能因為我太耐冇咁鍾意過一個人。可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。
0
0

#343
樓豬日：好凍，#343頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三日，每秒都有諗起你。我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇。

曾經有一段真摯的愛情擺喺我眼前，我冇去珍惜，等到失去左先至後悔莫及，塵世間最痛苦嘅事莫過於此，如果上天能夠比我一個重新嚟過嘅機會，我希望可以對嗰個女仔講：「我愛你」，如果一定要為呢段愛加一個期限的話，我希望係...... 一萬年。

有啲嘢你已經講得好明顯，我都唔知點解我仲會繼續死纏爛打，可能因為我太耐冇咁鍾意過一個人。可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

仆加，認真post矛人理？？？

推！！

推！